餐飲聯: 科興疫苗有效數據係50.65-100%

做乜勁

副作用點解唔係2.4 - 100%

符合支那人差不多先生嘅特性

科興大抽獎 中獎成功抗疫率由50%-100%

文匯報記者？虛假陳述

biontech 應該寫0-95%

餐飲聯咁多疫苗專家

副作用較少

睇黎國藥幾好

白老鼠

唔係0-50%咩

我用國藥

50.65%-100%? 算唔算發放虛假訊息?

同買六合彩無分別

無用或者有害
但有副作用
同
有用有副作用
傻係唔知打咩好

probability of probability

放假料，害業界，正敗類！

下限有50都偷笑

如果講range 65歲up 係-160% - 80%

國藥已成condom

冇乜效既,同冇打冇乜分別,當然冇乜副作用啦

支持 愛國藍屍打中國疫苗

阿聯酋打國藥，接種率全球第三，但係新個案數字都係唔識插水

接種率低啲嘅美國新個案已經插緊水

概率之上仲要有個概率係咩數據概念

講真,如果科興真係有好高保護率,一定大肆宣傳,章顯國威啦
點會好似而家咁50-100都講得出

你當佢50% 好啲,一係中,一係唔中,即係冇打過囉

你有50%機會會有50%機會有副作用

想插水就要搵盧寵物

冇撚錯
蝦9啲廢老唔識字
其他都唔敢話100%
就係你中共敢
人都多大膽就有多大產

簡單D講 一係得 一係唔得

0-100%

玩掌門人？
50-100
個波幾時爆

你聽日收皮既數據係 0-100%

介乎1~100%

香港用左二十幾億買國產貨仲唔夠？

總結嗰度做乜話科興有效率較低？明明100%係最高

其他國家試到佢冇50.65 點解唔寫0-100

上海專家：中國國藥疫苗73種副作用 世上最不安全

陶黎納說，除了常見的接種部位疼痛、頭痛，更可能出現高血壓、視力減退、喪失味覺及尿失禁等嚴重副作用。

而家都跌緊

運輝端都唔會敢講100%啦

一係有一係無

国藥世一

100%

唔講100% 係為左唔俾人告

量子疫苗

白鳩痴

屌不如寫0-100%

更正返UAE接種率排第2
你去睇下3，4名英國美國新case跌得幾勁先啦

四捨五入

依幾日CCtoy 都有人吹風
「科興雖然無用，但副作用少」

吹到其他疫苗副作用好撚大
唔知數據仲以為會嚴重到暈係度....
我屌，最多未唔舒服半日

然後又吹科興副作用少，我屌你老母
數據都未齊，第三世界都退貨
仲要科興比輝瑞更早推出，但都冇數據

痴撚線，冇數據支持都仲可以講副作用少
仲屌番我「你哋未又係，只信你自己睇到既」
冇數據點證明啊，屌你老母

咁你話地球係平既都得啦
仲屌鳩番我「你哋未又係，只信你自己睇到既」

我既數據/懶人包證明地球係平既，但數據未齊全.
你既數據，人云亦云，你有方法證明咩？
又係眾人皆醉你獨醒mode

連登cctoy只要有心
人人都係科學家/哲學家

連仔仲唔做嘢
有朝一日科興會吹到係感冒注射劑啫

先唔理9成定100%
撞手神咩

加油呀餐飲業大軍

快打科興

我想加入吹奏喎，反正我唔會打
原產國出既應該有啲保證既

打完即死咪100%

虛假陳述無人理，睇唔到，唔知道

嘩你咁講 我發達既機率都係50-100%

仆街了 7婆打左隻副作用較大 希望佢快d死

作都作得似啲呀屌
有效率係個range 仲要最高100%
懷疑係智力測試嚟

信果啲傻閪邊度識分析個%同合唔合理

唔係打到變殘廢 已經有賺
仲想有效，傻撚左？

科興啲有效率量子力學咁

求中位數，平均數及眾數。
中位數50
平均數60
眾數50

同lockdown關係比較大
睇下以色列仲係日日2000宗以上

媽咪我考試分數係50.6 -100分

科興副作用 : 興奮 , 愉快呢 ?

【黑鏡製圖x黑鏡港聞】科興疫苗整體有效率達50.4%？要睇埋CI95上下限

1) 廣傳此圖令更多人了解科興疫苗數據統計上根本不可靠

2) 閱讀以下文章了解強推疫苗的政治代價

疫苗懷疑論最大國竟是日本？預見香港疫苗政治賭局結果

地球人成為有錢人既機率
0-100%

餐飲業真係抵撚死，疫情搞到餐廳死q哂都仲要幫手吹奏

副作用較少
梗係啦，都冇效，冇效點會有副作用

香港未打針都跌,其實關lockdown事多過關疲苗事

過多幾日就會主動同政府建議埋要打左針先開門做生意(外賣都係)

餐飲業邊度係專業人士

毫無可信性credibility

四隻都唔係幾得喎

語言偽術講緊平均數據，佢咁不如寫0～100％

根本50%都隨時係假

50％ 一係得一係唔得

呢啲好嘢留返俾警察，佢地咁辛苦梗係用啲有效啲嘅疫苗

唔奇，拎個數最靚嗰批sample

做數做到咁知咩事啦

香港依家感染既機會低得咁緊要
一日10個8個人中招
根本唔值得係呢個時候冒咁大風險

科興60歲以上既sample size根本唔達標
都唔好講效率
跟住香港推薦俾60歲以上既人打先
搵香港廢老做白老鼠完善科興數據
冇事=中國又贏
出事咩？唔緊要啦，依家已經唔需要廢老投票
仲可以以慳返啲養老錢

下限去到35%

50.65，BOOM

正常黎講唔可以講100% 所以出面d消毒野永遠都話99.99%，不過呢隻疫情講到有500%都唔會有問題

飲毒藥嘅死亡率係0至100，完全安全

出貓唔好太高分

效率可高可低，好似買六合彩咁

講d 短時間嘅副作用做乜9
小學常識都有教話
打完疫苗係有機會發燒頭痛之類
因為要時間適應

依家驚嘅係d求久嘅副作用
例如面癱失明嗰d

信則有效

「疲倦」呢個副作用應該大部份人香港人唔打疫苗都會有，打完科興得咁少人疲倦，唔通有興奮劑？

復星係唔係只做代理biotech ？

其他果幾隻點解唔係95%-100%/ 70.4%-100%/ 79.34%-100%

餐飲憑咩？

唔睇新聞
不問世事既 咪由9佢地去打囉

on99

新時代支那特色數學論述

點解唔打50/50

點解唔講埋其他副作用